奧巴美揚堅決冬季離隊 傳阿仙奴回購基奧特

據多家英國傳媒報導，阿仙奴隊長奧巴美揚已經決定在冬季離隊，而球會亦已開始著手尋求替代人選，並有意回購法國射手基奧特。

據了解，奧巴美揚的代表已經「非常明確地」告知阿仙奴，其客戶希望在一月離隊。

阿仙奴領隊阿迪達已經與奧巴美揚有過交流，他曾嘗試說服該加蓬射手留隊，但受到皇家馬德里及國際米蘭等大球會垂青的奧巴美揚，仍然希望在一月離開。

奧巴美揚的合約將在下季結束後到期，目前他無意續約。如果阿仙奴無法在未來兩個轉會窗出售他或與他續約，他將可在一月開始與海外球會商談轉會條件，並在季末自由離隊。

為免人財兩失，阿仙奴不介意趁早出售已經三十歲的奧巴美揚，而替代人選包括曾經為阿仙奴射入逾百球的車路士射手基奧特。據悉基奧特樂意重返阿仙奴，與近況低迷的同胞拿卡錫迪爭取主力位置。

基奧特已經淪為少帥林柏特的第三號中鋒，今季只有七次上陣紀錄。在車路士的轉會禁令被取消後，基奧特希望在冬季離隊，以爭取表現入選迪甘斯於明夏歐洲國家盃的大軍名單。

林柏特並不滿意譚美艾巴咸及巴舒亞伊的表現，故希望收購里昂中鋒穆沙丹比利。據悉車路士已經向里昂提供一份包含基奧特在內的報價，但轉會專家伊恩麥加利表示，如果阿仙奴出售奧巴美揚，車路士將允許基奧特「回家」。兩會近年一直保持良好關係，雙方直接交易的球員包括施治、基奧特及大衛雷斯等。

奧巴美揚兩季前以破球會紀錄的近五千六百萬鎊從多蒙特加盟阿仙奴，屬功勳領隊雲加離隊前最後一筆收購，交易促使基奧特以一千八百萬鎊轉投車路士。

又賣隊長

早走早著

唔係又重演山狗一幕

曼聯又實想要

撞晒位啦

去阿記仲慘過留多仔 係多仔至少年年有歐聯踢下

打兩個前

佢都估唔到

唯一入波都離隊 真係等降班

Thank you Arsenal

咁都簽返，真係冇尊嚴過狗

成班隊友可以當冇發生過？

車貼錢換啦

唉 玩撚完

佢就算想唔想走都要嗌走
逼班board做嘢
高安基唔想比錢就自己躝

阿狗呢d真正因小失大
慳個少少錢搞到冇前四冇歐聯嗰筆大錢
抵撚死

屌你老味未買pepe奧馬羊巴都無嗌走
買條傻nigger用晒budget真係激死人

公平咁講 季初個陣算係英超top3既
點估到pepe咁水 同愛蛇拎呢隊玩燒味

早走早著

美羊比爺爺出賣了
諗住跟爺爺點知爺爺走咗

on9，條咁嘅豆腐防線top3?
季初已經講咗好大問題 阿狗冇翼冇兩閘冇中堅
翼 先唔講pepe係推大位嘅打法 有需要咁急賣iwobi咩 明明上季先開始打到表現
閘 買咗個玻璃人tierney就賤賣monreal
依家冇咗monreal真係搞到一劈屎
右閘 比比鳥傷完又傷 chambers又唔啱打 依家又係冇人用
中堅 最最最最撚大問題 papa搭雷斯？唔撚係掛
仲有 依家連個似樣中中都冇 完全串連唔到隊波 次次睇都好似覺得隊波冇中場咁 連唯一有用嗰個c巴都傷到唔見咗 我發現冇咗佢先係最大獲 跟住又唔撚續藍斯 依家進攻下下靠死球反擊 喂屌你老母你冇翼點打反擊呀
我睇緊d乜撚嘢呀你老尾 變咗中型班踢法 我dllm

成條後防+中場都上唔撚到大枱
我屌你老母個cutin pepe一出比人守撚到狗咁
當初由賣2&b 我已經話on9
而家7千萬呢條垃圾水貨

中堅就出邊個邊個派膠 兩邊閘又成鳩日傷

認同 根本條條線都差人腳 以前雲加話基佬入唔到波/後防又輸反擊高空都起碼條中場得做到搓波先 而家條中場無節拍器 無創造力 xhaka走埋得ozil做傳送等護級喇

公道咁講如果30m賣xhaka再補強唔會仲好咩

其實個隊長臂章係咪落咗降頭

TOP3
你啊狗黎架
咁撚睇得起自己隊波?
我夠膽講 啊記廢撚過熱狗啦
車仔開季唔知新人點咋, 如果睇到依家 啊記真係廢過李城獌

以現時阿仙奴球探同管理層 會簽到比現有球員更好既人咩

係阿狗先唔會講乜撚top 3囉

阿仙奴最需要既唔係買人
係雲加

人腳同愛華頓差唔多，除左auba

佢多數俾勁個個踢隊長
咁既死款勁個個有機會點會唔走

我諗得肯跑既OZIL同AUBA係上級
其他人衰撚過狼隊

xhaka

林柏特並不滿意譚美艾巴咸及巴舒亞伊的表現

邊隊買

咁計埋呢件可能真係風水唔好

係咪剩係得高斯尼走前個幾年無賣個隊長

我真係覺得吹大左（暫時）

不如回購雲加算啦

冇歐聯踢邊個想留呀

佢都話走la
但好似走唔到

淨係得大梅做隊長而最後無賣，佢果陣都長傷，之後直情退休做教練，所以咪無得賣。

當年有爺爺

阿仙奴問題嚴重過曼聯好多
人地仲有錢同名氣。。
而家牙連國米都比唔到

阿記準備打護級

果陣ALLIN沙夏好過PEPE, 不過唔知係咪里爾知佢水先肯接受分期

雲爺爺

無錢無名氣ge話就焗住用青訓，但講青訓阿d後生仔都差過人地好多 曼聯ge綠木，華舒福，麥湯文尼; 車ge阿巴咸，蒙特, 奧度, 個個都高質過阿記果d韋洛克，Saka Nelson 上季季初明明係德甲都有波入，但返來踢英超就淨識死推

阿狗D青訓唔知點解係出埋哂一堆唔撞得又唔爆得既黑鬼
最慘技術又唔係話好

賣走個d 又踢得番起
咩拿比 jeff 個d

佢係廢嘅隊長

今年zaha都冇乜數據咋喎

講真 saka同nelson都冇咁黑我憎
我屌你老母隻廢柴力架willock
真係見親出佢都係輸

調轉咁諗,當日如果佢地如果留左係阿妓,今日發霉o既就會係佢地....始終覺得係戰術問題

曼聯好得幾多呀出到歐聯都係任人屠

獌狗起碼上年都叫打到入8強先啦
同埋獌狗起碼有翼打反擊
但阿妓就冇

"車仔開季唔知新人點咋, 如果睇到依家 啊記真係廢過李城獌"
呢句野弱智到

應該已經贏左德甲

請埋d二流教頭
有安帥唔要請個無經驗的arteta
對軌下半場踢得仲衰過護級隊

依家英超除咗猁鏝李城其他全部廢隊

走啦，趁仲當打去搵個好東家

大家都有著數

佢同拿卡撞哂位 點撚踢呀 比我都走啦

佢由未踢多仔嗰陣已經成日話夢想係踢皇
而家終於有機梗係走

國米榜首

安帥垃圾來 拜仁呀麻帶都帶到咁柒

留名有人懷念爺爺

珍

D新聞咁似我2011嗰陣睇第一風扇啲新聞嘅
是咪copy and paste 換個人名

冇翼冇兩閘冇中堅?

翼: 禾確特 / 張伯倫
閘: Gibbs, Carl Jenkinson
中堅: 哥斯尼

似樣中中都冇: 韋舒亞 ／ 高基連

贊錯都計？

老老實實唔係爺爺收尾幾年玩爛
今日未必會搞到咁差
兩次大好機會拎冠都唔得

明明話爆炸頭 saka 馬天尼尼好勁架
破曬記錄又乜又柒

賣夢遺真係最撚on9
後防萬金油 助攻助守都唔係差
根本萬用工具人

明明後防問題最大, 但走去掟最大舊錢買PEPE

不過佢講過佢係想去倫敦踢波 生活多姿多彩嘛 唔似多蒙特咁工業城市 佢都係尼馬嗰種人啦

唔係唔差 根本成條防線最有質素就係佢

咁又難講 多仔衰係防守多啲 佢係到上年一樣失冠

我地文尼仲用緊爛mon手機

公平咁講
開季係其他隊未入局
妓舊屎先睇落冇咁臭咋

仲季初頭三
唔差在話未開季第一啊笨

傳統嚟

拿卡認妻好撚廢今季

佢好過paco

3字頭趁仲有價好放

吹大左啦 冇身位 冇技術 冇速度

呀爸喊都賣？好流下

林伯以前拍開巴哥 唔滿意佢表現都好正常

曼起碼有錢 唔岩買到岩
同市鏝早幾年都係同一個位都買到岩為止
阿依家入錯一件水貨好似無錢再買人咁

搵返個好朋友返阿仙奴

年年轉會畢直用黎找pepe數

阿仙奴隊長咀咒

倒戈阿仙奴不留情 基奧特：我是藍血人

簽返真係賤過狗

佢都算高效而且適用性高既射手
上年都入成22球 今季未完都13球

你講個d問題全部係愛美麗搞出黎

架車型能到

阿狗防線應該top joke黎

咪玩啦
中型班都有form過阿狗

有價好賣 反正今季都收皮la
邊d有價既賣哂佢 攞d錢博多幾個巴丁好過

都30，真係有價好賣

邊句話賣
係賣基奧特 買施素高 放艾巴咸後備喎

最大問題係高狗 自己賺到仆街 阿仙奴就輸到仆街

因小失大真係形容得好好